---
title: "Artigos"
date: 2017-03-02T12:00:00-05:00
slug: "artigo"
translationKey: "post"
---
Os artigos são paginados com apenas três postagens aqui, por exemplo. Você pode definir o número de entradas a serem exibidas nesta página com a configuração "paginação" no arquivo de configuração.
